會員#134295單身狗吠三聲見字入

結果係點呀?

晏晝已經講左要搶片 仲話人地肯聽訴求點解要搶
依家比人運走曬 抵你地輸